到底香港嘅下一代發生咩事

不如拆咗個邊境？

高鐵 起緊啦 但唔覺有人會搭

人地都係ff 啫

國師嘅大香港中華邦聯

鐵膠特別on9

就算冇邊境限制都做唔到

依家鄰城地鐵已經唔止咁短

香港鐵路根本承受唔到支那既人流

港奸

鐵膠會有正常人？

咪呀你屌你老母

cls 又關下一代咩事
我覺得係呢條友on9姐咁

搭過都知香港同大陸鐵路非常唔同
香港易好多
大陸錯綜複雜
兩個合埋一組，但係個結構都唔統一，有撚用

d 鐵膠真係 cls
為左鐵路 可以無視一切

有名你叫鐵膠

諗起無間道劉德華幅相